［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

由於有巴打指出支持法案的議員依然不足，可唔可以係美國登報方面，除左幫強國賀佢老母壽之外，向美國國會陳請，祈求各位議員企係香港人依邊？

唔該曬大家！幫我大大力推呀！

光復香港，時代革命！

堅持到底！永不放棄！

推

大力宣傳美國

強力狂推國際線

推呀

幫手推呀！

好喎

推！！！

推！